1Q題 用我爺爺名義起誓 5頁無人答到

咩卡通片角色最不考?

哈姆太朗

一醉解千愁
因為出鳩1Q題
屌定你老母都得喇

蟻多嬲死象

唔答你

巴打打錯字

野比大雄

一休和尚
無野考得到佢

屌你老母

秒